\documentclass[11pt,halfparskip]{scrartcl}

\usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=2cm,
bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[]{listings}
\lstset{literate={Ü}{{\"U}}1}
\usepackage{amssymb, amsmath, graphicx} 
\usepackage{caption}
\usepackage{url}
\usepackage{underscore}
\usepackage[pdfpagelabels,
pdfstartview = FitH,
bookmarksopen = true,
bookmarksnumbered = true,
linkcolor = black,
plainpages = false,
hypertexnames = false,
citecolor = black] {hyperref}
\title{}
\date{}
\usepackage[headsepline]{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrheadfoot
\cfoot{\pagemark}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{logo.png}\par\vspace{1cm}
	{\scshape Fakultät für Mathematik und Informatik  \par}
	\vspace{5cm}
	 \hrule\par\rule[-0.65em]{0pt}{2em}
    {\Huge Projektplan}
    \hrule\par\rule{0pt}{1.35em}
	\vspace{0.5cm}
	{\scshape Gruppe dm18a\par} 
	\vspace{3cm}
	
	\begin{tabular}{cp{7.5cm}}

		\rule{0mm}{5ex}\textbf{Mitglieder:} & Felix Cäsar Madorskiy\newline  
		Victor Jüttner\newline
		Katharina Waxweiler \newline
		Till Mahlburg\newline
		Magnus Winkler\newline
		Tom Winter\newline
		Julia Sobol \\
		\rule{0mm}{5ex}\textbf{Betreuer:} & Dorian Merz\newline
		Martin Czygan \\
		
	\end{tabular} 


\end{titlepage}
\ihead{dm18a, Victor Jüttner}
\ohead{\today}

\section*{1. Releasebündel - Proof of Concept}

\textbf{Zeitaufwand:} 25\%\\
\\
Im ersten Sprint soll das Grundkonzept der Webanwendung realisiert werden. Hierfür wird eine minimale Version des Projekts erstellt, welche die wichtigsten Seiten mit reduzierter Funktionalität implementiert. Dazu gehört die Möglichkeit zur Eingabe eines RVK-Codes für die gewünschte Suche auf der Startseite zusammen mit deren Ausführung, die auf eine weitere Seite zur Auflistung aller Suchergebnisse weiterleitet. Auf der Ergebnisliste gibt es eine Detailansicht zu den einzelnen Werken, sowie eine Weiterleitung zur Lokalisierung des Standorts der jeweiligen Bibliotheksfiliale. Es soll die gegenseitige Erreichbarkeit aller Seiten gegeben sein und eine prototypische mobile Ansicht existieren.

\section*{2. Releasebündel – Muss-Ziele erfüllt }

\textbf{Zeitaufwand:} 20\%\\
\\
Das Frontend soll die mobile Ansicht unterstützen, barrierefrei gestaltet sein und multilingualen Zugriff auf die Seiten erlauben. Zur Unterstützung der Bedienung soll es Hilfetexte zu den bisher implementierten Funktionen geben. Weiterhin sollen in der Ergebnisliste Informationen zu den Werken und ihre Verfügbarkeit angezeigt werden, sowie die Zweigstellen die das Exemplar führen. Für die Zweigstelle Albertina wird eine Lokalisierung innerhalb der Bibliothek ermöglicht.

\section*{3. Releasebündel – Erste optionale Ziele }

\textbf{Zeitaufwand:} 25\%\\
\\
Die Suchfunktion wird erweitert, außerdem sollen Filter und die Option zur Sortierung für die Ergebnisliste sollen implementiert werden. In den Suchergebnissen werden die Informationen zum Werk, wenn möglich, um Bilder erweitert. Außerdem wird die Distanz bis zur nächsten Bibliotheksfiliale mit dem gewünschten Buch angezeigt, eine Verlinkung auf relevante Suchen realisiert und die Lokalisierung innerhalb der Bibliotheken ausgebaut.

\section*{4. Releasebündel – Restlichen Kann-Ziele }

\textbf{Zeitaufwand:} 20\%\\
\\
In die Suchleiste wird eine Fehlererkennung implementiert und die Suche um eine Autorenauswahl erweitert, die auch in der Detailansicht angepasst werden kann. Weiterhin werden auf einer eigenen Seite Stammdaten zum Autor angezeigt und der Teil seiner Bibliografie, der im Bestand der Universitätsbibliothek ist, zusammen mit der Verfügbarkeit. Innerhalb einer Bibliothek soll die regalgenaue Lokalisierung ermöglicht werden. 



\section*{5. Releasebündle - Bugfixes}

\textbf{Zeitaufwand:} 10\%\\
\\
An dieser Stelle sollen Systemtests durchgeführt werden,
um die Leistungsfähigkeit zu untersuchen, Fehler zu finden und auszubessern und die User Experience zu optimieren. Die Hilfetexte zur Bedienung sollen  werden.

\end{document}
